「回帶撚」伍公子係咪熱狗

睇完佢段片再睇返連登
批評變撚咗批鬥

who?

哩條片正

兄弟爬山wo
佢一定係熱狗
係到分化